見咁多巴打整WhatsApp LIHKG sticker，可唔可以整埋iMessage嘅sticker

好掛住舊登套sticker

Push

一換左新電話就冇左套sticker

推
有無人知